nowe 我又login 唔到喇

試晒電話app, 電腦，nowe盒都load唔到睇波

same

Same

睇唔撚到

屌，我都喺
垃圾now

Same, 屌

仲以為我問題

睇波先黎壞

Same
搞到要搵Lin

回水

成9日都係咁,搞到我精神緊張以為個wifi有事。 佢開一場係viutv度直播搞撚到咁，有無得叫培償

same要睇武球皇呀

diu我都login唔到

世界盃咪嘈過囉 咪又係冇人做事

Diu,幾時睇得番

屌 垃圾nowe

可以入到

Nowe真係好垃圾

仲未入到

有冇人登入到？想睇波呀屌

終於入到 屌